5號仔 滙豐 墮機區

屌爆佢

85 2手
睇住佢日日跌 走又走唔到

收得果$6000息

無50萬都唔買啦

垃圾股
明明賺錢都日日陰跌

提唔到路

直情上左潛水艇
本身都有希望諗住返到家鄉

81.8買

81 苦主

唔玩啦比番d錢我

唔使驚，四月會俾返你

84

跌多D

77苦主

好彩昨日轉哂落恆生

79.7十幾手

名已改

睇黎大家已衰到麻木咗了

唔玩啦

物極必反

但業續其實只係因為罰錢同部份第三國家分行問題而差

半年內回復正常

趁低買收息之餘等下次爆上90算

業績差過預期 但起碼叫做有增長 都唔撚明做咩直插落去

成個倉得佢蟹左 其他贏既 比佢輸撚哂

我覺得主要原因係因為收息

自
係派左息做左結算

遇上期結

三月下旬會上番掛

公佈完業積,睇落好強勢咁沽落去,完全沒反彈,今日又最低位收市,應仲有得跌掛

跌穿70我就跳樓了

放心,如穿70應係股災,到時好多人陪你跳,不會孤單

唔跌點入啊

有冇人係過百蚊入仲未返家鄉？

$75鑽石底，集團會回購嘅！

等下次 10 年牛市先上到 80

點解要比假希望我

有冇人77.3溝淡

77.3 cls

佢老咪一日跌一蚊係咩玩法呀?

係就好

目標價$75

越跌越溝本多終勝

溝到變牆紙

財經台好多人淨係鳩噏一股都冇渣
都慣

全中

咁又太誇張
匯豐變牆紙全世界都危危地

雷曼有板你睇

所以全世界咪危危地lor

新手一問，點解明明冇升跌
匯豐隻隻認購證都可以跌成8-10%

蝕時間值，引伸波幅

冇理由跌咁多㗎喎
今日明明冇乜升跌1日都10%
平時都係1,2%

走左未

到時隻垃圾股有無升過

今個月三倍供先

尋日賺咗幾舊水即刻走

又跌

有手高追係到 都唔知溝唔溝好

跌番落6字啦

76

跌落69 我即刻入3手

83.9入左4手
走人定點好

其實無系統性風險
唔等錢洗咪放下lor

走，等6X再買。

又唔算等住用既

落唔落到6X呀

當對上一次60蚊時帶十手
諗住hold 到多30年，退休個日先放

我85蚊有3手，岩岩76.3入左兩手黎溝淡

76走左
跌低d再入返

一樣83.9兩手，但我冇錢溝

60蚊見

就見6字

141 入左手如何部署

你走晒4手？

兩個選擇，一係止蝕，一係博一，兩年後升得返

早兩年76買左1手 strong hold到上個月78走
等74再入

咁唔急用我會strong hold

墜到6x係咪可以大手入

係

你唔急用錢，咪收住息等下先。

跌到6x，我都會再溝貨

咁你都幾痛，跌左萬幾銀

當拎經驗
始終岩岩開始玩股票

條撚準備

咁既心態好既。學學下就會精，無咁易輸。

上次匯控咩價位回購？

走左先黎升
仆街

有錢唔敢加 蟹貨唔敢走

諗住反彈 76.85入左一手
都唔知呢舖要揸幾耐了

唔走好過走

買匯豐嚟短炒係咩心態？要短炒買輪、買動物啦

業績唔增派息咪人為地令佢息率提高囉

墜未？

幾時肯升

新學玩股票
79.55 入左3手
只求平手離場

我諗一年半載返到80機會不大。早幾個月恆指大升，大貓都係不動如山，咁恆指依家拉鋸中，好難升。

呢個價都離場 放返幾年賺息又賺價

諗緊入唔入手好

早幾日75已經入得過

匯豐呢個敗家仔
各位睇路

走曬貨先升 入唔入返好

係咪 一走貨就回購

買得

美國加息搞到收息股唔抵買都唔知

又係美國佬搞事

知既應該一早走曬貨

上返140ok?

不會改變增發債券後逐步實施股票回購的計劃

想買call搏反彈有冇推介

17413 5號仔call點睇 超近期價內

strong hold !

推

仲想妹到幾時

5係廢老愛股，當然同廢老一樣

妹咪sc 佢囉

已經冇睇過呢隻垃圾

83 五手lm

78.5 2手

未驚過

20手@62
好撚想short call

想入應該幾錢入？
76 蚊入？

等英國正式脫歐個日買

5號仔係咪6×先考慮入？
之前見佢hold咗呢個價好耐

呢隻垃圾 跟跌唔跟升 上星期放左

大把都係咁

$33不是夢

Y U here

望住隻垃圾，日日冇千幾蚊

74入唔入得過
好耐冇見咁低

買嚟收息，跌幾多唔大影響

垃圾股狗都唔屌

入唔到又去返75

家下吾入，唔通等到80？

爆升吧

開市即入

坐緊

77蚊長渣有冇問題?

呢隻野遲早玩完

1手每年5厘息 咁係咪股價x400x0.005 就係賺個個

息？ 新手唔識計

啲人成日講5厘

真係好撚on9
升又唔係升好
跌又一齊跌

咁係0.5厘

唔墜點入

一係就一野落去比我入貨收息啦 咁樣妹住落想點者

77蚊蟹貨

呢隻妖股超賣得好緊要

估計派息不變
3.985/74*100
大約5.36厘

Thank you ching

咩位入？

又要拎返呢張相出黎

之前$82走call, 而家到250天缐call 番等$78

科網短暫收皮，匯豐到250天應該有d野睇下，希望冇睇錯市

無架啦，睇個圖死到成PAT屎咁，下個牛市啦

入咗牛
已陣亡

74蚊入左一手 點睇

渣到$78

入左兩手，好撚驚

差唔多位入得 等70蚊邊

自己開個8年週線出黎睇一睇隻股點走先啦仲話上返90蚊

五線譜向下

幾手@79

抵我輸錢

100

跌撚夠未

斬左冇眼睇

下望65蚊

嚴重超賣

未

$33

揸正股都輸到要二手飯

燈神 即刻加持先

由85跌撚到依家 就穿70

均價78 坐到佢番紅底

等70

76.5

Next life

$73入

入左26萬

早知$85果陣放晒佢

唔睇喇

轉燈都唔郁，仲唔走ar

第一日睇咩, 不嬲都跟跌唔跟升架啦..之前上8x都係妹吓妹吓上

妹吓妹吓好過而家咁

屌你老母仆街垃圾股 跌撚夠未啊

跌到70應該會彈返上去

屌到上一百蚊

上個月76蚊時，見佢沽空比率有40%左右時走晒了

78.3買，見佢升上$85嗰陣仲諗住唔洗再見到家鄉

76.6 廿手
其實有乜好叫春。你係短炒既根本唔會考慮入5仔。入得呢隻都預左長擺食息。帳面呢家野。都係個句。最緊要心態

跌到60入

收息後成本46蚊 profit無左幾十k

呢隻野只值60幾蚊 比盡70 跌到70先考慮入！

任何技術指標都顯示5仔已經超賣
現價入 息率高過5%
根本無野好驚
68 鑽底 72都係鐵底
係時候分注入貨
我只愁唔夠錢入貨

唔好燈

其實匯豐因咩事乜跌成咁？

跟恒指表現？
利申：新手

唔好再跌喇 再跌我報驚喇

屌你老母象

你多多錢都唔入喇

多多錢都唔夠入喇

呢隻垃圾股可以跌足成個幾月無彈過
銀行股之中佢跌得最多

散戶血肉長城

今日跌既都多過我收既息

80蚊 連跌左十幾日 垃圾到仆街

現價入有5.5厘，唔驚

無啦無啦，穿左250天完全冇反彈

等$60重注加碼。收息唔理佢股價。

彭博引述消息人士報道，滙豐控股(00005)行政總裁范寧(John Flint)及主席杜嘉祺(Mark Tucker)正計劃在未來數月內收縮其全球業務。

消息指出，今年2月接棒的范寧正審視該行全球多達67個國家當中的1/4市場，計劃考慮退出或賣出較小的業務，例如百慕達、馬爾他、烏拉圭等，但未有定案。

與此同時，范寧亦擬擴大資產管理業務，不排除會尋求併購，現時仍在初階段。消息人士透露，滙豐控股的財富及資產管理部門或會成為獨立部門，與零售銀行業務分離，主要是分流較有錢的客戶。

滙豐控股發言人拒絕評論相關消息，只稱該行會在半年業績發布前或當日向投資者更新業務進展。

好消息 爆升！

湯博士話上$150

其實縮減業務係好係壞好難解讀

不過解讀完都係晒氣
跌又話利淡 升又話壞消息出盡

好消息 在於個管理層既行動力同決心 睇好5仔未來股價！

好消息係出貨喎

好消息 集中資源發展大中華地區業務

同平安拍住上
繼續趺

要推佢上返100蚊

回到6字頭補貨

如果穿70 掃

仆街新手74蚊入左市

我鍾意你用個掃字！ 但係我就會用個搶字！

我67.5 65 都做左 short put 等接貨

6字進可攻退可守喇

屌 我77入 真係坐 陣先，升市又跌，跌市又跌，日日都跌，含家產

仲有7x

星期三差啲又貼住個底黎放

$74 call 左重未番家鄉

今日好叻仔

咪讚

連續兩日大升係精神既

繼續

升

爆法巴個賤John

我買隻20406 就渣到到期

縮價丫嗱

買到麥記加大

80蚊入, 長渣不止蝕.
而家超過5厘息, PB只有1.1幾, 而且加息周期已開始, 根本唔使驚.

77.5 同路

61蚊持有

羨慕

現價入好唔好

$47入咗10000, 最近入多30000股. 均價$68

你就好啦 差唔多6里息

又墜

這睡獅漸已醒～啦啦啦

差少少點解唔跌多2蚊
想入好耐但過唔穿7字又好似貴左d咁

隻睡c起身柯夜尿je

覺得短期去唔到78

繼續屌

玩收息股都貪個兩蚊唔入

大戶

可以學的哥33歲退休啦

未得 應該要多一倍股數先可以
Btw 大戶

堅 47$有入 一年收幾錢息

唔係我黎 照計啦
正路每股派3.99
佢有40000 股 應該都16萬

除返開每個月有13000 爽呀喂

你想退休 起馬要2萬以上被動收入先養得起車,樓同自己

如果買得起40000股 我相信都仲有好多本錢末入市既

n年前94蚊入。。。。

想死

唔會全部入市啦 大把投資工具 樓 車牌 金銀 幣 債
全部放晒落去股會好危險

141入點睇

入put

仲有心情入141睇囡囡

十年前高追呀，仲要世紀供股個期無錢供

去多幾轉141補返條數

平安資管之前掃碧桂園
今次掃5仔
平保個炒房係咪好勁

我得返D $28 供股係度, 如果去到$6X , 都想買D收息

今日有大戶大手入貨，升啦升啦

3點哥時爆左一下

升爆佢

得番 5 號仔可以托住個市

$80前都繼續

下次個post目標價要向下Set

5仔走勢好奇怪

75蚊入

咁都有得升

金管局出手 係咪會令佢升？

家鄉既味道 愈黎愈濃

又妹

Gogogogo

美國adr 78
咩事

預期加息

加上貿易戰非中資如果唔係大爆煲起碼唔會中箭，我估

差唔多喇 \|/

試下企穩係$80

你個名
78之後應該回返

上呀

你老味.恒生ebanking實係好撚廢
尋日unlock咗ebanking, 今日又突然lock q咗我

匯豐起飛區

上78先

衝

上到8字頭再沽多4000 股

gogogog

又衝返落去

76.05 入左一球。
再short call 六月份八十蚊call

仲有得升

80 sc 有幾多premium?

睇定啲先

好少。
一蚊。

夠啦，冇得輸

日日妹吓妹吓

又跌返落50天線下面

俾位你入多幾手都係度嘈

我有d 77.5 sc 呀

港女升咁多都妹

77.5 妹左成朝 屌佢

妹左六日

重覆返年頭 妹妹吓就見8x

基本因素，佢係應該升
但短線個市唔掂可能有沽壓

妹住上

肯妹下妹下上番去都升3好事黎

係咪5月4號公佈第一季派息？

$7x 咗好耐

咪又係0.1us

連登好有指標性

做乜急跌

妹完未都就加息都識上

妹幾耐，唔識升

大家幾錢再入

sp 收下息算

50

33 ALL IN

點會跌到咁深吖
好後悔71.2冇溝
宜家先返鄉下

忍唔住sc 左82.5 兩張

要 先升!

上呀 快d $80

升反80得唔得

家鄉那兒的歌謠
對我來講是種依靠
陪伴我多少次艱難

返家鄉了 開心

銀行最無力呢隻

升咗1蚊都叫冇力.

爆升

後浪推前浪, 識玩緊係買獅子仔

你睇埋其他銀行古先

你第一日睇5號仔?

5月4號之前可唔可以睇80蚊？

墮

可以睇$75

今日公佈業績，睇70

加油

做乜又跌？

次次放業績都跌十蚊 今次68啦

業績公佈
我估可能有機會宣布回購

-4%

倒退 大獲

遠低於預期

回購都冇用

可以繼續跌

玩完

垃撚圾 70蚊見

又要準備罰9億

60蚊all in

無言，一次性回購今年只有一次！

人踩人正式開始

新ceo 第一份業績衰到咁

領跌大市

廢到喊

每次出業績都似除淨

一年除淨8次

匯控()首季稅前利潤意外跌4% 午後股價跌幅擴大
墮

$77逃生門已關

向$68進發

快啦
慢吞吞

好彩今朝走左

我隻牛

驚條春咩

業績差到咁

全世界銀行盈利都大升，得佢一間跌

其實可以點做到

幾多收回？等大戶做下好心同你止痛

做淡

73.5

垃撚垃到

我已經磨拳擦掌準備$70入貨

Free fall

molamola

收5厘息唔驚呀ma，一野3%直插

計劃回購 , 又出個咁既業績造低個價

夠鐘開新post

『5號仔 匯豐 不日戰勝歸來區』

75破處

正仆街股黎 鑊鑊都唔爭氣

70入貨先

匯豐幾時先肯再上141

5號仔 28蚊家鄉區

升返 好彩琴日入左

正仆街股 升多幾日我就放

又升啦

返曬家鄉有突 再賺息 終於安心了

之前跌到72嚇到瀨屎

5號仔驚條春咩

14號除淨

17號先岩

新手都買左幾手...每年4次加埋係咪大約5里息呀?

一手三皮，幾手十幾皮

3手渣,係咪每年5里呀

係啊

幾錢入呀

幾錢入好

好彩妹下妹下都上得番
希望短期上番80

每次公佈業績下晝就係入市好時機

目標價話95點知都係唔郁

做乜又插

家鄉幾時先到，一百都仲未見過

肯返家鄉未

慢慢收息咪算囉呢隻 升跌都無乜意思

跌多幾蚊入貨

唔知幾多年前$49入，完全無諗住放

72蚊入

慢慢收息 正啦 派8里息

幾時先變返紅底股

50蚊先買

派息大家係要股定錢多

之前50幾個陣就要股 上左70之後全部都拎錢

有無人知道, 如果用渣打, 以股代息, 渣打會唔會收手續費?
平時收息就會收30蚊

會

以股代息點計？

好似計番果時股價幾多 再入番相應股息價值碎股俾你

咁好似唔著數咁, d碎股將來賣又煩...

都係
不過收得碎股 d 人應該都會有排渣

總算升返

做咩咁唔生性

升啦好嗎

又跌足成星期 好快穿70

入貨

將會低見65。

65可以在入

各位手足點樣

75入錯咗

你地有無做covered call收返d權金？

點解唔做對沖

對沖入Put?

ADR 上75蚊wo

72蚊入左啲

正！ 再插再吸！

落到65我直情ALL IN

最好黎多次脫歐公投

翻生

72蚊入左ga清 幾時會放？

長期持有 如果上到85左右可能會放少少

85蚊.... 有排等

呢隻基本上都係長渣 短線玩其他

我都覺得$85可考慮先行獲利

幾時先返到家鄉

跌穿70可以再入貨

出糧就入返手

70 ALLIN

分注買

set 左 70
諗緊入1手定2手

諗緊經美股買定港股買好

大市再跌可以買啲港股收息股

70蚊 拍拍拍, 70蚊 拍拍拍

本身有幾百股HSBC.NYSE
如果經港股再買，之後派息股代息又要收碎股
但買美股港元轉美金之後要轉返港元差價差唔多成1%

150 Gogogo

279

等到6厘息一嘢all in

54蚊入, 80蚊個陣咁啱要用錢放晒

佢會減返去5%架啦

但係上年都係派4蚊

5號穩定每年派0.51美圓息

86入
到依家都未升返上去 諗起都覺得on9

敢減派息佢真係死得

83都有入過

$130.5一手

$70 入

85 2手 留比個孫了

好彩唔等錢用 放住望佢升返上去算
但真係好on9

幾時出業績？

下星期一?

All in

今日係咁妹

我上個月入左3手 72.2入 想問今次派息有冇我份

除淨日前有股都有

出業積9成會暴跌3蚊

利申：無收到風

收兩年息都番黎啦

幾時去番50啊

準備

除淨

準備入手

70好冇

土爆 hsbc 歐洲仲唔死

72咁鬼硬

防守股

跌穿70即入
準備好大量彈藥

可惜跌唔穿，硬過骨頭

入左未

52週 入唔入好

建議大家望埋聽日

星期五大家明啦

破70

跌穿60即入

69入左兩手

都係睇埋聽日先

再穿 70 無晒力

唔係今日除淨咩？

72.6 一手 點算

長線問點算

0005 其實有無止蝕位

69真係好想入diu

大圍都跌緊就咪入住喇

All in左

等佢供股先入

玩撚完

1177
坐緊?

月供點睇？

係呀 想死

me2 2手 12.x

跌

5號 70蚊係唔係入得

好似鐵底

長擺收息

70蚊想入

未係時機

傻散唔厄傻散

妹豐好弱

$70鐵頂

穿70都算幾抵買

69.8 入左3手

終於妹完

上星期$70就入左
今日終於升

睇路啦, 呢排擺明仲未擺脫弱勢, 追番其他大野既跌幅, 或者唔跟指數反彈

新興市場爆煲呢隻會唔會一齊跟爆

唔用來炒應該冇事
話哂有超過五厘息
用來收息都係唔錯

無事既, 呢D股差極都仲有五六十蚊既
係心態接唔接受到落後啫
資產夠大既, 點都要分配一部份買佢架嘞

跌咗又可以再買

開車未

又就穿好想入

唔知會唔會去到62.....

入左兩手支持下

岩岩入左10手

大芋

落到65蚊先再支持

咁多大戶

咁小唔好出聲

支持完可以再支持

星期一支持左

5仔正一拉象唔上樹

人地恆生淨息差擴盈利有增長
5仔就原地踏步，
仲要懶闊佬用保留盈利派高息

40000股

呢隻垃圾只值50蚊

快d大跌 仲妹

見到你我即沽, 再追沽多廿張期貨先

5號今日$70賣曬
奶埋息
Put又賺

你而家先見到我 個po我開個喎

上唔返$70, 廢

入左

垃圾股

衝未

垃圾

屌 垃圾股

新手問下，我見派息幾乎成4蚊

係咪一手27960

400x3.975

咁咪派成1600左右？

理解有錯請指教下

70都冇力DIU下佢先

70啦屌

我會建議你睇下佢點派先

傳送門:

全年派 usd$0.51.
分4次, 最尾嗰次派usd$0.21

70蚊賣盤多撚到...

大成交升穿70

一年分4次派

繼續

垃圾

百 成

終於上返$70

窮撚想買10手收下利息

請問應該咩價位入好

唔屌唔得

現價

同埋收息黎講

5號同6號電撚邊個好d
唔係好識睇派息

我見電能派16$

6號好似話唔再派特別股息

比想像好啦 佢升返上70😂

唔好啊 我想佢趺多d

咩app？

$70.15

兩支大陽燭 70.2

競價先破頂

尾棍

升穿姐係$70 堆盤比人掃晒

睇滙豐緊係用番滙豐app😉

其實係唔係計400×1×0.7（美金）

1手派 HK$31x

有100手就3皮

1000手就30萬

上$75再沾佢老尾

正確玩法

上到咩？

所以咪話佢正確囉

咁我都想佢上到78俾我走

短期冇消息刺激難啲 要等業績/加息等等煲下

不過主要都係要睇番大市啦

都係。

我自己7姐，58買左
82又學人高追

依家成本69

個人覺得滙豐75樓下都抵買既....用黎做收息組合入面最保守個隻

跌穿70未？

收息嘅話買匯豐債券好過正股

直上75

諗多左

入場費咁高

一手一年合共派1600 左右

千拎美金
平過你買一手正股

月供宜家平均價78 供6仔會唔會好啲

而家唔溝等幾時？

美股食息

6 號唔再派特別息

$82.5 4手

輸到覆錯埋

唔係一年派四次

310x4？

yup, 78.8 入, 已收4次息, 多謝5仔.

收咗2年息

100手

師兄喺邊買？

@$78...

CLS大戶

78傻鳩

$4x-5x入?

高過65蚊根本唔值 hsbc咁大隻 個市一回實跌到仆街

成手cash 等入貨

匯豐債券邊度玩 年期幾多年

的士佬

又上返70啦 點入貨

唔入冇機會啦

港股新手勿屌

十萬銀港紙可以買幾多股/手？

現價2萬8一手

即係只可以買三手
淨返啲錢要再等夠2萬8先可以再買?

好快上75

加息大利好

收到風年尾萬8一手

all in仲問

😨

穿番70

好想買希望穿69

今次咁樣再跌九成穿㗎喇

如你所願 我都等緊入

到時入五👋試下水溫

唉，６５ 又要溝

試水溫都5手

我睇66,67 再入多手

70苦主又要叫下春

我都想 但無咁多錢試水灬温

65未

穿69呀笨

我諗住趺下一手趺下一手算

每個月兩手算

早段$69.7 入，點知原來仲有$69.5

入返幾手先

咁有米

69.65 入左 我都DUP春

@70 x 5

跌就跟跌足
升呢...就少少

收息之嘛 十年內都唔好大上大落住

兩手入完無晒錢
留番少少夠答車番工同比家用
無多餘錢去玩

每月56K 轟落去
巴打搵好多

番緊垃圾工 要番shift 又有機會中通宵更

而家仲番緊工

仲要已經扣埋fix cost

其實我覺得只係想收息嘅話6823都好過5

有升有息

hsi. 成份股，係有分別 ge

會跌啊

咩股都會

hsi 升跌點都關五仔事

要收息不如分注

6823,5我都有渣

可唔可以分享你對呢兩隻既睇法

我唔知你買左未

我重倉 反向 etf

5,6823 之前買左好耐真係只 for 收息

6823主要睇好5g 發展

5係博佢業務改善，高層講過派息不變
但大市調整,5都係一齊死
分注必勝

69.1

唔係真係穿69咁癲嗎

垃撚圾

百屌先得

穿60有幾多買幾多

穿69

我62就入

ching識野
上轉我都係62入

跌多d

又要留比個孫

75樓上嗰d擺3,5,7年應該ok嘅

食息追到既

陰D陰D咁跌

學野先

其實每年派成3-4蚊息
跌左既真係擺幾年就起返到

好懷念上年日日升既日子

退休用 趺就加貨 升幾多都唔大問題姐

其實咩消息都無出過，就加息都叫利好，因咩解究可以市升佢跌 ，市跌佢再跌多啲

最低689

妹豐

等多陣就會無端端炒上$5-6蚊

低過70就要入啦 最多咪跌到30 到時all in

日日比人沽空50% 喎， 有冇大戶扔10 億落去chok 高佢迫沽空客call 返d 貨

70已經入左
65先會再入
5仔真係好弱
真係為收息先入佢

我都等65
希望慢慢妹 等我月供個到又可以拉低

跌完先講

走晒

75樓上

幾多

得一手，唔想留畀個孫

點解會回曬塘

回咁多都唔識升返

回光返照

直落65

佢派息未可以去叫雞囉

收息都要升返上去先得架
唔升都係一路蝕架

當買終生年金

會唔會收穿69

72.6 有撚排坐

佢咁跟市其實真係等落66-67
而家恆指仲算係起range中上水平
但仲係呢個閪價

恆指28000
69

恆指20000

62指日可待

繼續慢慢坐
利申均價72.7

73入
今日入多手
慢慢坐

屌那星 百三蚊入，金融海嘯之後諗住會慢慢升返唔放。現家跌撚到咁，死果日都未上返一百

百三帶埋入棺材啦

年年有息收

我怕過兩年我話我71蚊均價都有人咁同我講

幾多年前130入

想再入, 但冇錢.
平均價: 60.63

68 好吸引 忍多佢幾蚊先

穿埋fall free

幾時會跌去50蚊

我62均價40000股

一年收16萬

65支持區

跌夠去62啦

100手真正大戶人家

dl AO怒沽

直接退休都得，一萬一個月

跌到$60，借錢都要買

又黎一獲青姐灑淚

希望下星期低見65

60先入

$59.5

月供加多5舊試下水溫先

睇到依個價

嚇鬼

呢個價真係要返2萬先有機

脫歐價幾錢？

46

5 號仔完全無力

跌多十蚊啦唔該

聽講有一次
由百幾跌落二三十

幾多年前

沙士？

65

我記得係08海嘯
而且其實係假象黎
勁假時段插落去
青姐即on air 流淚
5號仔經典黎
之後好快升返去4-50

雷曼

原來09年黎

跌多d跌多d

75兩手，今日放撚左

短炒做咩要揀5仔

高買低賣 典型連登仔

博收佢廿年息

止蝕丫，你識條鐵咩
雖然如果係我就睇多排先⋯
冇理由剛破大位即賣

係我就建議去買動物

似仲有排破新低

驚現金唔夠。
72-69 買多咗幾手，溝得太密。我本身諗住$67 以下再買，而家可能真係要忍一忍唔好多手

同你差唔多
本來想68左右再買
而家都係等穿65再買

70 69都入左 same 等65

see $50

依加先黎諗放唔放

最驚忍唔到手

等佢65蚊再溝下貨先

60會再入手.

$68入咗一手 如果跌就再入

月供算

係咪應該起股價低殘果陣，揀以股票代股息?

唔係

佢有以股代息價，今次係8.9716 美元，
股價殘就直接拎錢買碎股

而家以股代息可能唔抵，但如果再跌落去果陣至換，博佢第時升返?

假設以股代息價$70,
過$70咪抵，低過$70拎錢，
所以唔好咁快決定，
等截止個下睇價

除非你有好多手D碎股可以合成一手
唔係收錢算啦

再請教，係咪應該係以股代息價愈低愈抵? 因為可以入更多股

一年份量加埋應該有一手以上，雖然咁多年來都係收錢

月供緊，其實冇所謂

所以至引申我諗ge問題，如果遲下跌穿60，好唔好以股代息，第時就可以用更多股去收息

有無巴打分析下前景如何

熊市 跌到50先會有支持

唔好，因為拎股既總價唔夠拎錢多，
你想增強複息效應係應該拎息再買碎股

買碎股暫時應該得一通做到？

一通得，其他卷行唔清楚，
銀行多數可以賣，買就唔知

佢RSI 已好底，短期有反彈空間

中長期見60蚊
北水重貨5仔 要禁錢走一定會不斷走貨

今期以股代息咩價位

仲有得趺CLS

同問

rubbish!!!

未升過
買11都無咁嬲

富途牛牛

仆街68

睇rsi就知幾時見底既話，就冇窮人啦

穿埋68呀笨

真係仲有得跌
上面止蝕個巴打睇啱左

唔趺我點入貨

穿硬，係睇幾時

又話新ceo好猛料，黎咁耐衰咁耐

快撚d落返60蚊 我要入貨

第一目標65

第二目標60

same

震完直上75

75蚊入左 60蚊先再入 好廢

67，62，57

77蚊3手如何部署

賣左去

已放，thx

每跌5蚊入一手

有買貴無買錯

今日穿68

隻垃圾又黎

又要穿68了

鑽底

越跌越有屌你老母過氣股

今日穿贏67

一年派10利都冇用啦，輸價輸到仆街

價格可升可跌

等希望反彈
回家鄉走人

之前77入左3手.....見到趺足10蚊好吱引, 但加息己肯定係事實加埋氣氛...入定唔入好

On99

76.25 4000股

8皮姐

計錯3皮

再計多次啦

再回購啦

68 鐵石能量底確定

未到鑽石！甘一定穿啦

數神

準備60入手

真係超多散戶接貨

唔知幾時到

仆街死老千股

68蚊買

穿唔到68

排哂長龍

差唔多2千人

好血肉長城feel
會唔會重演勁假插10幾蚊歷史

走鬼啦

大戶扮傻散

咩app黎

個個話68鑽石底
笑而不語

...

買大貓緊係用大貓app啦

點解唔跌穿68

急乜，就算$67都唔好亂入。儲大個本等下啦，我均價$72，但我都睇$65樓下。
個人睇法就算穿$60都只係時間問題，入早哂到時滙控做感謝祭唔夠現金就慘豬

$40 感謝祭等候區
已擔櫈仔排定隊

真係好插去40個市況又要睇你地夠唔夠膽入啦

收到巴打 等住入1萬股收息當幫自己加人工

一年收40000

打埋啲濕鳩工 人工加得小唯有靠自己

一個月$3333，夠你每兩個月去一次短線旅行

diu，$7x 都夠膽入
唔差在$40入多手祭祭佢

個人唔識享受 收完息都唔捨得洗，會認為拎6666去旅行，不如拎黎買下港燈內銀再收息

愈跌愈唔敢入
大把人驚接飛刀
之前又唔係冇大藍籌愈溝愈輸既例子（8仔）

到$40蚊派息仲維持到？

睇返10年咪一樣派到

就快開車

向下行既車

係又唔怕呀
好想溝爆佢等退休

以傳統技術分析觀察，滙控股價驚見大型「頭肩頂」，股價早前跌穿頸線72元水平，走勢向淡，按量度跌幅計，股價中長線有機會跌至60元樓下。

等$60 就狗沖入去

+1

等$50 借錢allin

仆你個街有排坐

69蚊入左3手⋯⋯⋯⋯係咪輸得了

圖表派係on9

我覺得呢個價一半半
而家市大概返左range中間
如果反彈浪未完個市回升
應該會抽返高去返70左右
如果完左繼續尋底就應該仲有得跌
睇埋聽日大概㑹確定到

不過今日中尾市咁回法我覺得聽日似會抽升返

75.75 4手未驚過

82.5 4手。。。

驚閪咩

正股

RSI去到27

CLS

77 2手 如何報處

68.5

死貓彈

恒生都 210 , 5 號仔得 68

彈喇彈喇，開得put未?

最後逃生門

70蚊入咗3手

真咩

68蚊硬過石頭

硬過屎

一棍

又上返 點入平貨

藍籌 銀行
怕什麼

跌我就溝
夠膽跌我夠膽溝

行仔話加息就升

幾年來由$8×溝到$60，一手都係貨

股息都收咗十幾萬

跑步比賽咁，有人偷步好易帶埋其他人偷步

股價蝕左幾多

why up

做乜今日反彈咖

跌左幾日彈一日好奇？

抵撚死
等你班撚樣笑鳩我走得早丫拿

大前題係你會唔會入返

81蚊放 61蚊就會入

等住直插65無水花

今個星期指日可待

希望 準備好掃貨，今日專登同ua 借埋錢

唔 洗去到咁盡啊

鬼叫份工加人工加得小 靠買收息股幫自己人加人工

跌四百幾點都

穿唔到68

68元鑽石底要守着！

68真係好大支持

快d加息

有幾多巴打都想入5號仔呀 ?

成手貨

70幾接左幾次

好彩有堆係脫歐40幾入 先溝淡個價

$68 草紙底，一篤就穿

唔好衝入去接住啦

錢多咩

有機會$4×再溝過

要買bank㸃解唔入恒生入5仔？

鈦合金底黎
跌500幾都唔穿

今日恒生跌得甘過5 號喎

冇眼睇

次撚次入啲弱勢股post都成堆人扮先知問點解唔入某隻強勢股，一隻連續破52週低，一隻啱啱先破3年高回落返少少都唔知有咩好比

師兄好勞氣

我唔明點解大家都買銀行股
有恒生、中銀香港、大新唔去select走去入5仔
明知佢盤數一般，仲有脫歐風險
都仲要入，輸緊又叫春
成班on99咁

等跌穿60再入過

買得銀行股最大目的都係長收息
帳面個價幾蚊上落根本完全唔係咩問題 最多叫呻兩呻
除非你覺得匯豐會衰到收皮
唔係計派息回報同穩定 5仔的確係高d
而且恆生近半年keep住高位 收息角度計根本唔值

幫手諗下下個po叫咩名

5號仔 滙豐 跳樓區

垂死掙扎區

收足20年息遊艇區

估下今日穿唔穿 68 ?

68頂住

72開始想接 一直都未接
等到佢60蚊再考慮

應該頂到....

捱得幾耐, 一穿$68就深不見底

68最後逃生門

新po

5號貓仔 滙豐 怒屌區

鈦合金底又發揮作用